<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Caroline Ratuolivia : Stories in Bytes &amp; Pixels</title><link>https://opeolipe.github.io/id/</link><description>Recent content on Caroline Ratuolivia : Stories in Bytes &amp; Pixels</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>id-ID</language><atom:link href="https://opeolipe.github.io/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cara Mudah Membuat Zoom Meeting di HP untuk Pemula</title><link>https://opeolipe.github.io/id/zoom/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://opeolipe.github.io/id/zoom/</guid><description>Cara Mudah Membuat Zoom Meeting di HP untuk Pemula Suatu hari, nyokap bertanya tentang cara membuat meeting di Zoom. Sejak PSBB, bertemu teman-teman jadi lebih susah. Untuk membantu nyokap dan orang lain yang mungkin memiliki pertanyaan serupa, saya membuat dokumen sederhana ini. Dokumen ini khusus untuk mereka yang mungkin kurang familiar dengan Zoom di handphone.
Jadi, bagi Anda yang ingin tahu cara mudah membuat dan bergabung dalam Zoom meeting via HP, silakan unduh panduan PDF ini.</description></item><item><title>Membuat Game Sederhana: Pengalaman Pertama dengan Hour of Code</title><link>https://opeolipe.github.io/id/bikingame/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://opeolipe.github.io/id/bikingame/</guid><description>Pengalaman Pertama Menciptakan Game Desember 2020, saya terlibat dalam acara Hour of Code yang diselenggarakan oleh Generation Girl. Acara ini menawarkan kelas coding untuk pemula yang berlangsung selama satu jam dan tentunya gratis.
Tiga Level Kelas Coding: Beginner class - Mengajari R2D2. Lihat tutorial video. Intermediate Class - Desain Game dengan Blockly. Lihat tutorial video. Advance Class - Berpikir Seperti Mesin. Lihat tutorial video. Dari ketiga kelas tersebut, saya mencoba Intermediate Class, di mana saya menciptakan game sederhana.</description></item></channel></rss>